{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016506",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho540496/hotel-alia-seomyeon-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698925165509&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6288064&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201220690&selectedRatePlan=205775887&expediaPropertyId=11930297&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 아리아 서면"
    },
    "text": "ホテルアリア書面 (호텔 아리아 서면)\nホテルアリア西面はロッテ百貨店釜山本店から約0.6km離れています。 広安里海水浴場へは約8kmの距離に位置しています。 また、南浦洞通りとチャガルチ市場へはそれぞれ約7.3キロと7.8キロ離れています。 このホテルは公共交通機関を利用するのに便利な位置にあります。 西面駅は徒歩約4分で利用でき、田浦駅も約8分の距離にあります。 , ホテルサイズ : 44個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最小チェックイン年齢（満）:18歳 チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , 満7歳以下のお子様は、保護者や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用いただく場合、無料で宿泊できます。 ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可、障害者案内ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 施設内駐車スペースなし , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルアリア西面はどこからどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ホテルアリア西面はロッテ百貨店釜山本店から約0.6km離れています。"
        },
        {
            "question": "広安里海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "広安里海水浴場へは約8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南浦洞通りはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "南浦洞通りは約7.3キロ離れています。"
        },
        {
            "question": "チャガルチ市場への距離はどれくらいですか？",
            "answer": "チャガルチ市場へは約7.8キロ離れています。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "このホテルは公共交通機関を利用するのに便利な位置にあります。西面駅は徒歩約4分で利用でき、田浦駅も約8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "7歳以下の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、満7歳以下のお子様は、保護者や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用いただく場合、無料で宿泊できます。ベビーベッドはありません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。ただし、障害者案内のペットの同伴は可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのインターネット接続はありますか？",
            "answer": "はい、共用エリアでは無料のWiFiが提供されています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、施設内には駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 524
    }
}